我失戀五個月啦！！

要慶祝下

要慶祝，抵咩死

買返隻耳機安慰下自己啦

買左隻編號同ex生日差少少嘅K3003

依家去到咩stage？要切嘅切咗未？要裝嘅裝咗未？

我失戀二十年